2014年秋天對沃爾夫來說是一個極具開創性的時期。 “災難學家”提供了新冠疫情前的一場瘟疫的教訓。Patrick Folliard, 2021年2月5日，華盛頓刀鋒 
 在一項開創性的研究中，斯坦福大學的一個團隊使用激光測量兩個人並排玩合作遊戲時的大腦活動。 社交如何改變我們的大腦? 超掃描可以顯示我們|Shelly Fan | 2020年12月8日|奇點樞紐 
 事實證明，這是一個開創性的時刻，不僅對《財富》雜誌如此，對利益相關者資本主義的發展也是如此。 走向更好地服務社會的資本主義|Alan Murray | 2020年12月8日|財富 
 對韋德布什證券公司(Wedbush Securities)的丹•艾夫斯(Dan Ives)等人來說，業績大幅超越是“正在進行的雲計算轉型的又一個開創性時刻，為所有網絡安全公司的反彈注入了更多動力，”艾夫斯在週四的一份報告中寫道。 飄飄然:為什麼這些雲安全類股票會飆升? Anne Sraders, 2020年12月3日 
 這代表了互聯網歷史上一個開創性的時刻。 Dfinity的估值飆升至95億美元，在披露了其治理系統和代幣經濟|Mike Butcher 
 長期的同性戀平等,它可以作為一個開創性的時刻。 2016年同性婚姻會消失嗎? David Freedlander | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 我在(加州)有一些真正的開創性經歷……我是個奇怪的孩子，那裡是個奇怪的地方，但它剛好適合我。 灰色女士得到藝術改造|Justin Jones | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 《21世紀的資本》已經被譽為經濟學思想的一部開創性著作，這是有充分理由的。 本週熱讀:2014年4月21日|Thomas Flynn | 2014年4月22日|DAILY BEAST 
 他的《智慧的七柱》是當代或任何時期影響深遠的戰爭回憶錄之一。 《阿拉伯的勞倫斯》作為歐洲戰爭的瀟灑對立面而大受歡迎 
 (最早出版《哈密特》的低俗犯罪雜誌)。 有故事可講的男人|艾倫·巴拉| 2013年12月8日|每日野獸 
 如果沒有她的幫助，這種開創性的惡作劇原則，這種烏帕斯的根，是不可能生根的。 丹尼爾·韋伯斯特演講選集|丹尼爾·韋伯斯特 
 於是，他的焦慮變得極端起來，同時他經歷了他的第一次精液噴射。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 然而，有一次，他在夜裡因焦慮而產生了精液。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 在他開創性的夢境中，玫瑰的形象總是起主導作用。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 在這方面，我們還可以想到有時在自殺上吊的案例中觀察到的精液。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾